iphone7 black friday

嚟緊black friday best buy減價iphone7好平
如果我冇理解錯既話，要簽兩年約但其實三個月就走得
$0機價
$360cad tab
-$200cad best buy gift card
=$160cad 一部 new iphone7 32gb
拎黎考古都抵

唔係會有sim lock 咩

又黎usd$599，香港食水深嘅智力問題

best buy gift card 點有

巴打有冇tg 傾下, 有興趣問下d detail

加拿大冇左好耐

佢度買就有 walmart同一個deal 睇下你鍾意邊間

While the bill never became law, SIM locking was ultimately banned in Canada on December 1, 2017 as part of amendments to the Canadian Radio-television and Telecommunications Commission's Wireless Code. All new devices in Canada must be sold unlocked, and carriers must offer to unlock existing phones free-of-charge.[6]

Best Buy 好似唔送集運地址

Ban左香港卡啦

0機價果d 全部都available on store only
同埋open box 係咪即係2手?

32GB把撚咩